美團又破頂啦！！！！！

先睇300

自問自答做乜鳩

你有冇call先？

雲清未放？

我幾時有問？？

放咗一半！

正股咋
唔玩衍生啦
輸到仆街

give me 5, 已放一半

我幾時有答？？？

PE值四百幾倍真係玩音樂椅睇下幾時黑天鵝就人踏人

呢句講咗幾耐

搵靚位再入返

好似暫時冇乜力咁
都係再走咁啲
做低個均價

雲清依加仲有邊幾隻股有貨？

睇時機放哂，到時觀望下先

屌米

？？？？？？？？

仲睇PE

美股過千千都一樣有人接貨

有pe算好 蝕錢果啲先炒得勁

蘋果都係三十幾倍pe值，美團何得何能四百幾倍
用大量優惠卷割喉式搶客，最終咪又係另一間瑞幸咖啡。

係嘅係嘅

美團師

家下支國好多商家開始停用美團，3成幾服務費食水太深

279 280 妹好耐

立即有例子

美團要增加收入就一定唔可以加價向班客埋手，變相要賺唯有剝削餐廳、車隊，最終咪惡性循環攬炒。

知啦知啦
呢啲聽咗好耐
大把人都賺咗幾轉啦

定係你條友表面唱衰
暗啞底入緊貨

跌返落去再入貨

講左半年

輪到屌米上

唔好咁啦
俾人認下叻啦

喂！你唔係9988咩？

美股先係

今日乜膠都大升咩事呀

港女真係好奇怪，唔識玩

皇帝南巡 ar
睇下消息啦

港女係炒消息架 je

邊有妹好耐, 上次掂 280 之後狂插到去 23x, 上返來都係上個禮拜嘅事
幾日就破咗頂啦
keep 住上, fighting

6月坐到依家

科技股睇pe? 咁你好難買到靚股。反而pe愈高愈買 睇pe既話 長實 嗰d夠平 你夠唔夠膽買

ching 又咁睇 wo
今年除左 ATM, 真係冇乜邊幾隻係有好高 ge 增長啦 wo
咁美團一路破頂都好正常

習大大出巡黎左深圳呀

幾大都旺旺個市佢啦

走鬼啊

160重貨美團

目標價幾多

唔等錢用 覺得呢隻野無頂

三頂背馳黎緊特價比人入貨